3月19日：亞太鐵路會議，由MTR工程師主講

Asia Pacific Rail 2019
-亞太鐵路會議：2019年-
日期：2019年3月19-20日
地點：香港，Hong Kong Convention & Exhibition Centre

亞太鐵路大會最矚目的當屬港鐵項目經理（訊號）羅志沖及前總訊號工程師（車務）王惠明將主講「更換訊號系統：最佳實踐（Resignalling: best practices）」研討會，內容討論點如何將更換系統時對服務影響減到最少、大規模更換系統時要避開嘅陷阱等等。

Xboxone Contana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

各位與會者,前日呢次事故 原本起碼會死全港三成人口
全靠我地努力不懈, 所以結果只係損失兩列列車
不管你信不信, 反正我話ok就ok

大家好
幾日前我地模擬左一次列車追尾黎測試列車質素同應變機制 ！
顯示出港鐵有世界一流既技術！

Hi.
We just crash.
So students go to school by bus.
Sor.
Bye.

更換訊號系統：最佳實踐（Resignalling: best practices）

點解啲時間會咁橋

岩岩好

大規模更換系統時要避開嘅陷阱

好尷尬

已經想像到聽日條友咩樣

面皮幾尺厚。當無事發生過照講

尷尬

應該幾有喜劇感

砍掉重鍊是常識吧

即時分享第一身失敗經驗
睇返演講者果度 好多都係MTR

咁香港得一間公司做呢瓣。

不過班賓客未必睇香港報紙。所以班友唔提照話自己好成功換系統都得。

本來死幾百人架，全靠港鐵安排深夜測試先救返咁多條人命

黑白相

無可能 出席得都expert la